# Домашнее задание к лекции 5.1 «Менеджер зависимостей Composer»

Реализовать сервис по определению широты и долготы по адресу.

Внешний вид на ваше усмотрение. Опубликовать сервис на своем учебном хостинге. Предоставить ссылку на рабочий пример и ссылку на исходный код проекта (github, bitbucket, cloud9).  
**В исходном коде обязательно должны присутствовать файлы `composer.json`, `composer.lock`, `.gitignore`.**

1. Установить `Composer`.
2. Установить библиотеку `yandex/geo`.
3. Создать форму с полем “Адрес” и кнопкой “Найти”.
4. Используя API Yandex, вывести все варианты широты и долготы.
5. Показать точку на карте, используя JavaScript-библиотеку Яндекс.Карты [https://tech.yandex.ru/maps/jsapi/](https://tech.yandex.ru/maps/jsapi/)
6. Если API Yandex выдало несколько вариантов (что бывает, если указать неточный адрес), вывести эти варианты в виде ссылок. При нажатии на любую из них показать на карте именно эту точку.